我投咗票啦 大家快啲出嚟投啦

夜晚啲啊婆要訓覺
係時候出動投票
投得到都要幫手投